隔離400米會唔會搭巴士

係彌敦道直路 基本上有車就上得
1-2個站落車 大約HKD$6-

:會
:唔會

一定唔會

塞到閪咁 行路好過

比行路快少少同有冷氣囉

唔洗等車好吸引

清係傷建人士？？

認為跑應該快過子彈少少
接子陣問題唔大

睇趕唔趕 返工嘅 旺中坐過去逸東我都坐
如果行街 我行撚到始創都得

收工呢

塞到咁, 一定行路快

一定會搭
利申 九巴月票撚

著皮鞋可能會坐，其他鞋就一定行。
400m行一陣就到，上得車黎都行到左

係個站旁邊, 咁啱有車, 就上
否則行路

收工睇趕唔趕 約咗老婆去某啲地方唔會行
自己一條友shopping 就會 成日油麻地佐敦行去太子旺角果頭

党鉄帮到你

唔參加奧運係浪費你

就係咁

馬路塞 條行人路都會塞

可能人哋參加開殘奧呢

彌敦道緊係唔搭

三公里內絕對步行

除咗返工收工時間
一般都快過行路既

當的士咁坐

利申：巴士月票

超過50米我都飛的

一公里都唔會，怕塞